正式宣布：最黃中學——聖公會曾肇添中學！

大家先唔好聚焦j學生妹
今次連登風向唔太對 慎防五毛搞分化

同為沙田區嘅中學 我真係好羨慕曾肇添啲學生 有frd係入面讀 知道佢哋學校又黃 老師都好好

之前人鍊佢哋都好多師兄姐都翻左去支持佢哋 仲整埋紙牌支持 我地就俾人打壓得好犀利

睇番原來岑敖暉都係個度畢業 真不愧係沙田最黃

我宣布邊個再j學生妹邊個就係鬼
文宣重點應該係
沙田區最黃中學——聖公會曾肇添中學

王祖藍都係曾記畢業喎

師妹係手足黎 唔好影響人地考dse啦
唔計舔共王祖藍 呢幾年既校友同學都好有心 係雨傘個陣啲老師已經送物資 罷課個日啲老師都好support

又想propose拉高黃嘅標準/ 非100%黃/有舊生唔黃=成學校唔黃

善用起底：

唔好害咗入面d師生啦diu

膠都費事派

唔好make noise 啦

比人地靜靜地咪算囉

一陣又比人換校長又剩

咪就係，雖然QC出左何妖，但今日既學生都好勇武

屌放過女手足啦

樓主講出嚟係咪想港共政府打壓

就係要屌醒大家
唔好衰鹹濕，要做就做正經嘢

RTHK節目都出左街啦，你訓撚左幾多年呀？

咁係咪唔用得和你eat個啲app呀 所有黃店都係上面呀

講緊學校比政府打壓喎
你up乜春 和你eat

又喺度捉鬼on99

曾記學生垃圾 之前全城人鏈 師兄姐返去叫口號都冇學生落操場 仲要喺課室都唔敢叫口號 可恥 叫口號冇人應

咁揚
一陣又俾689追住咬

王裕泰條撚樣仲係到扮撚哂野

學校俾人打壓嚴重好多 幾乎一定要跪

黃條毛淨係個肥校長都藍到發黑啦

見到佢都想嘔

真啊 我冇幾可見佢「關心」學生 鹹濕就聽過

仲有佢個friend 教物理嗰件

校長好咸濕
除咗咸濕D學生仲有咸濕D Miss

Btw
靜啦
話晒畀全世界知有咩好處
靠害

重記得肥仔話林肯係第一個黑人總統

靜啦
係咪想間學校同老師比人搞呀

呢個垃圾校長都值得吹奏

Jm9

成條片係港台出左靜乜野呀

校長係唔抵幫既 但係都無乜點阻止打壓 而且好多老師同學都仲好有心

點解唔可以support下 成日都要倒自己米 啲同學見到咁樣都灰啦

曾記之恥
佢敢返嚟實俾人圍屌

你up乜春 而家有乜嘢唔係打壓呀 成條港台既片都出左

你要驚 你咪叫埋啲黃店唔好用啲apps囉
全港邊間黃店都出曬 咪仲易受打壓

用lecturehall睇Av

停止吹奏曾記
大埔嗰兩間黃好撚多

王祖藍都好黃

沙田第一名校

推

黃？ 出左幾隻藍到黑既藍屍賤畜同香港黑警你地唔知姐

邊間學校無出過啊 係講緊而家既老師同學 仲有返去幫手既校友

你咁講無一間學校係黃啦 咪分化

曾記年年開學禮都要好on9咁唱國歌

有d藍到黑紅到紫嘅老師專捉d企得唔好歌學生跟住寫warning同重唱

咁大聲講做乜9 多得你呢種傻閪唔少

你繼續吹奏又提升唔到士氣
搞到自己友比人搞你係咪自盡補償？

走啦 動不動叫人自盡 你係咪鬼呀

而家你上連登都要驚一餐 自我審查 咪就係你呢啲人靜靜下 靜到個運動沉左囉

等睇過兩日就比人打壓

你on9，一定係灣仔區間聖公會鄧肇堅
個校長黃到仆街

係呀 我知間學校勁紅 入邊啲老師全部都支持政府架 一個黃嘅都冇
平時老師上堂都唔會講政治架

唔想知 拉

前列腺就黃

個腦係咪跛咗？教育界不嬲被打壓夠慘 d黃嘅老師校長就係成日比人篤灰 依家仲要比你條on9攞鬥黃 好撚型？

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

五毛係回得好快

你up乜鳩就真
又扯乜撚野去黃店apps度
黃店比人打壓無生意可地可以去幫襯
學校同老師俾人打壓你點幫啊

曾肇添d校友
超過5成都係
口頭扮黃身體港豬+親建制藍，有機會係掩蓋佢地港獨既身份
大部份人都狗衝公務員紀律部隊醫護
咁親建制既就業比率有機會係方便準時放工搵多份秘撈幫助義士
不過唔知你講既好黃係點定義出黎
如果貼下相係fb屌下，轉個頭去吃喝玩樂返工旅行都計
咁曾肇添一定係港獨級學校

啦啦隊又關咩事啊 on9

靜啦屌你老母。
再講就真係黃，黃撚咗個黃呀屌那星

拉呀。

幫乜野襯啊 而家一個個查你身分證 企埋一邊 位位2000 你係咪仲去幫襯啊

唔緊要，迦密柏雨都出左個馬桶露
無阻佢黃嘅事實

聖公會黃得去邊

有無原拎?

正你老母

樓主咁做有咩用？ 就算比TST做到最黃咁又點？係咪就已經光復咗？ 咁樣同d人鬥黃有咩分別🤷🏽‍♂️

連登仔真係好撚鍾意推人出嚟高調咁話係自己人，然後咁就害死人

拉

咁你想點嘛
我不嬲講緊學校你又扯去黃店App
幫襯黃店你又話驚罰2000
咁唔夠你講了
拉

動不動？你啱啱支那過黎？

唔洗鬥既

無人話要鬥 而家係咪鼓勵下啲老師學生都唔得 好過淨係J學生妹啦

而家讚下就比你呢啲人話係鬥黃 黃都唔讚得 係咪係屋企都唔講得光時啊

個校長藍

快撚d換咗個垃圾校長

校友🐥

屌你老母 拉

你就支那 自盡L

低調啦屌

你講講啊 自盡 同 動不動 邊個係匪語

就咁聽佢個名都知佢黃
果然係黃校

間間學校都係咁啦 而家都係靠成績收生

但都唔代表可以抹殺所有係運動既貢獻啊

有邊次唔係，一放上連登就比人收皮？ 之前出聲撐學生既老師比教育局停晒職喇

開個post又唔係開名.......

btw 黃店係app開曬名已經擺到明選擇性執法 而啲人都仲未知咩事

冇撚人想知咩學校最黄

邊個老師最勇武啊

仲要係掛性公會名

你唔好去埋tvb落八點鐘廣告？

又係鬥黃既戇鳩野

曾肇添>呂明才=蘇哲>>>同區垃圾雞校

係咪痴撚線？
聖公會咁撚藍，你拎去鬥黃？

人哋做個節目，你擺撚咗人上枱啊！

想知多啲

咁你就間間學校d老師學生都要鼓勵。唔係話咩 但你睇咗個標題未點解要分最黃 黃就黃la 屌 咁樣同幫自己學校打飛機有咩分別 有出名手足嘅畢業生就捧到上天花板 藍嘅就唔L算 咁7婆間母校人哋9月開學已經跪撚晒喺地下 喇沙有盧偉聰 英皇有廢佬KOL CY九龍區名校做學生人鏈先 St. Paul boys 華仁 英華 黃過你都有la 如果你要咁計 但唔L係咁計ga ma 唔係下下要話比人聽有幾黃 。同埋我想講嘅係有人選擇咗係電視前發聲但同時仲有好撚多人默默咁付出

我就係叫你唔L好鬥黃
當然起學生妹底真係好L變態🤢

咁你又同我講“黃過你都有”???

同埋樓主係話 “沙田區最黃中學“ 你攞九龍城出黎講

屌 靜啦 咪make noise
害到人哋學校啲老師
再者沙田最黃未到佢

又鬥黃

有文有路 置頂你

唔識睇中文字 「如果你要咁計」
沙田區最黃 》沙田區應該剩係得一間中學🤗
同你講嘢曬9氣 你慢慢繼續鬥la

黃你老母啊
藍撚到仆街啊！！！！

樓上個yellownazi 唔洗理啦 喺度辣火頭

加油

咪幫倒忙啦 淨間比人打壓 學校又唔係黃色經濟圈
黃d會賺多d咩屌

不鬥黃

幾時先明？

沙官？

想問有咩好比較 有咩好judge
唔想佢比人打壓既就唔好吹奏
靜啦 唔該

古裝劇會用自盡
但從來唔會用動不動
死支那仔

都唔喺禾輋瀝源

屌大家不推文覆po 屌樓主

唔好比佢上熱門

岑敖暉

我屌你老母樓豬 我宣佈你老母最撚好屌啊 成撚日係度鬥黃 有出嚟嘅個個都最撚黃

古裝邊度拍啊？TVB啊？大陸啊？

你搵下自盡既最早用法 係清朝小說口語 紅樓夢 聊齋
動不動係水滸傳就有 （明朝）

兩個用法都係有典有故 粵語承接漢語 包括白話 有啲甚至而家既普通話口語都無用到
照你講法 你唔見得唔係用緊匪語

你講得同區，我諗一般人都會認為係沙田區

蘇哲培英差唔多

分化L 走啦

Agger
老師有一兩個真係黃 個肥校長一定藍 重要聖公會 紅架
入面兩條女係點就 到底有咩好吹捧

話你個間學校有幾撚On9點打壓學生呀 咪撚再死撐啦

有咩最唔最

真？ 依家搞成咁....

個校長又藍又紅㗎屌

黃唔黃呢d洗能認咩
個個認撚完黃咪又係睇樓睇幾時結婚同睇下邊個搵幾錢
萬科王石64去過遊行添
早十年咪日日党党党

可唔可以唔好理佢 嫌清算名單唔夠長？

校長藍到紅 利申：本校學生

雨革個時大部分老師都黃嘅，而家唔知了

咁佢哋唔係蠢既 而家係默默支持 有時睇下佢哋啲post都feel到 希望有日可以除罩相見

做咗好撚耐啦
而條友教書廢撚到

老個批有血性嘅退晒，新老師唔知了

隔離邨呂中校長就真係黃喇
佢喺個人FB屌新城市俾狗入

培英？

最記得佢講嗰個乜撚嘢石頭的故事，同埋一入嚟就搞八達通點名system，整完又係要用返點名簿

全沙田最勁果間添

全港好似排第8定9

難入到仆街

咪又係培養班勁嘅
廢既放棄

聖公會喎咪玩啦

愛國學校嚟，咪屈

我宣傳培墧全港最黃

連登仔真係驚死人唔夠煩仲要一日開幾個post叫人去focus返單野

佢正職炒股

巴打可否講多少少

Band 1 top係唔同啲

沙田區名校
但你話係全港排第8定9就唔信啦 屌

你睇佢 DSE成績佢真係全港頭十果皮沙田區其他學校追極都追唔到，冇得唔服佢

但就係淨係得成績

係咪又鬥黃

有啲咁既排名咩？我真係google咗 唔見有
屌 真心咗

淨係見到有啲網排佢全港第64

上年dse 自己睇

低調啦

畢左業好耐估唔到個咸濕佬仲係到
個時比佢𥄫
同學行我後面見到講返我知先知
當時仲諗住可能校長睇我校服岩唔岩規格姐
後尾成日聽人講佢好咸濕成日𥄫學生

條死淫蟲成日喺排球場昅學生打波

而家咁勁一年咁多人讀醫，以前一隻手數得晒

係
校長個腦好黃

咁又唔好呢句說話講講下就會變成一個黃鬥黃既趨勢

我剩係知道有五毛帶風向j哩j路姐大家唔好再跟風向j人喇

屌你老母係咪驚啲學生唔死得呀
靜靜地得唔得係都要搞咁多嘢
亦唔需要鬥邊間黃唔黃

當年湯啟康仲喺度時已經係藍校

唔撚明有乜撚好吹奏。
黃又點？
係咪個個都讀到？

我只係記得當年湯啟康開學日第一句：

世衛嘅陳馮富珍係我嘅朋友，大家記住畀心機讀書。

聖公會

湯校 不意外

仲有公仔麵髮型既果個bio友 (唔開名) 同 某位career team事頭婆 (都係唔開名)
TST 三大廢老

公仔面bio友有無tips
下面個個就知

漏咗英文濃妝阿婆

佢好好人喎
呢個老師我唔批鬥

這幾年醫科真係加咗好多位
比係SARS嗰期, 應該起碼double
同埋市區傳統名校最 top 嗰啲學生大部份去晒外國升學, 這幾年更加明顯
同埋見佢全部都係入 CU 醫科 (當然都已經好勁), 只有1個入到 HKU 醫科
估計 HKU MBBS 仍然係傳統名校壟斷

我諗你應該係好耐之前畢業
你問新嘅學生 應該十個有九個都話佢又廢又串

諗多咗 上屆6個hku 6個cu

又唔喺好廢嘅
不過真喺好撚串
利申：高中俾佢串足三年

而家完全hea教了
仲有我same

即係點? 條 link 又係你 post 出來, 話係上年 DSE
依家你又話 上屆 6個 HKU, 6個 CU
抓晒頭

咁你講 再上一屆 就大家都明啦

無緣俾湯校領袖 可摸以講下佢份人係點

prose reading club 年年都有pizza lunch 佢請既

以前曾記學科成績好好係英文廢。
佢黎左之後係咪英文勁左好多？

我係羨慕佢地 無鬥 零分重作

其實今屆DSE多人揀CU 唔揀HKU 唔係靜係因為唔夠分既 兩間U個分其實差唔多 有幾個係夠分入HKU不過揀CU啫

曾記D人一向鍾情CU, 可能近同埋純樸d

上年HKU Yr2 Summative個result嚇走好多人

啲教師比人篤灰清算係唔係你養佢全家先？
分化？你做啲低能嘢隊死自己人呀
做完又無成效

大家唔該不推文
保護啲教師

你同人講廣東話嘢口語會用動不動？
定平時同支那人講開支那話

聖心依家點樣?
聽講當年與 曾肇添, 呂明才, 沙官 合稱 沙田四小龍
btw 馬鞍山 就有 四大武館

得啦 得啦 正式宣布埋
USER_NAME:=可唔可以幫我含 都係最黃啦
叻啦 叻啦

係羨慕 無鬥 睇清楚內文先再衝出黎 零分重作

成班麻甩佬打籃波又唔見佢𥄫

笑撚咗某年sports day搵隻白衫狗嚟做嘉賓

幾好笑嘅起碼唔係一味講書
聽佢up下點做KongU校花都好

幾年前未grad 剩係知聖心多靚女

冇聽過

佢有次叫左全級最凸出既幾個廢J圍埋喺禮堂傾偈
逐個問我地第日想點撚樣
之後有個答想做校長
話"覺得校長你係我偶像"
湯啟康即刻黑哂面

藍屍又可以投訴了

我果個年代係Mr.keating

笑撚到其實條肥仔都幾慘 個樣生得淫 做咩都係咸濕
之前聽過佢幫醫療室啲女cum被

譚太仲做緊？

真心講句 間野咁多讀書勁嘅學生係因為學生自己勤力 關啲老師撚事咩

佢自己英文勁但完全唔識教，全班得最勁嗰幾個明佢講咩，其他人全部黑人問號

曾記係好多癲佬
以前雞chan年代有條友入左Home e室攞菜刀周圍行

我講緊tpy

我都記得
聽住佢撻陳馮富珍出黎
心諗做乜鳩

嗰陣成日有街坊投訴學生去富豪花園間網吧打機

其實好多好老師嘅 但讀書勁可能係因為唔讀書冇嘢做掛又cut啦啦隊又想cut art fair

條柒頭係冇乜撚用

下 聖心係top4？循理呢？

下 不嬲得 top 3 其他爭好遠

個名又唔係我改嘅, 我都係聽 friend 講, 你問我都無用
不過聽講 循理 真係未必入到 top 4 喎
仲有 培英, 沙崇, 蘇浙, 林裘謀, 聖羅撒
這幾間叮噹馬頭

其實呢一兩年啲人prefer CUMED > MBBS
利申識好多傳統名校嘅人情願揀CUMED都唔要MBBS
同埋上年好似大部份狀元都揀CUMED

而家好似係
曾記 > 呂中 > 沙崇 > 蘇浙 ~ 林裘謀 ~ 培英

Art fair cut左？？

佢有次assembly講咩水的故事 水很堅硬
聽到我？？？？！！！
我拳頭很堅硬就真 企住喺度聽你up啲superficial到咁嘅故仔

石頭湯啊嘛
屌

the baltic way

我地班全部都好close
成班都好pure好true

依家仲有冇嗰個弱智hip hip hooray?

企到腳仔軟就係聽佢講鳩嘢
我覺得終有一日會有學生衝上台屌鳩佢

搞art fair嗰位好欣賞佢佢係良師

好掛住以前大馮做訓導個年代

大馮面惡心善
基本上人人都好敬重佢

大馮突然間退左休
係咪有病?

「石頭的故事」、「林肯係第一位美國黑人總統」同埋「同我拆咗個磨坊佢」係assembly既經典

我記得石頭的故事有第一部同第二部

究竟當年話有人上堂食西瓜係真定假?

何xx兩公婆簡直極品

咁耐都仲未學識 靜靜地贏 係到害人

知啦知啦 知你最靜 靜到贏曬全世界la
繼續去支持你嘅雞丁同雞丁嘅朋友la

佢藍唔奇wo
佢老公本身EO
有個全國政協同我講佢後生正到仆街想cow佢
我聽完叫佢放眼現在

其實佢果脫人多數都藍
個個都話自己後生撈外資俾人恰無出頭
成代人都幾矛盾
不斷學洋文洋學係洋行學野看世界
靠呢身裝備上位搭上經濟發展順風車
然後大大聲屌鳩下一代屌鳩西洋同愛國
真正愛恨分明
有料

你地講緊白髮魔女？
我講個英文濃妝阿婆係tpy

食西瓜唔係雞chan 堂 唔係Home E堂

利申：當時隔離班，係人都知

識d野，馬散戶

「立足香港 背靠祖國 面向世界」

印象中早會果時佢講過：去到你地畢業果時三分二人都要做野都會係靠大陸或者間公司同內地有關連。即係點？如果你唔洗，你依家望下你左面同右面既同學，佢地都會靠大陸搵食

hip hip hooray 依D鬼佬野
大學運動會都有

佢之前好似係教育署做
立足香港背靠九龍面向新界就有份

但佢請過教主黎講野2次

聽有d校友講佢退左休成日返大陸義教
我一聽就心邪諗起一路向西個老豆🚬🚬🚬🚬

散户馬先生係勁嘅
買外匯買到上報

唔知近排賺定蝕呢

佢上堂話佢好鐘意食m記密到mon住9蚊包食到加價變10蚊包

agger

而家網吧都冇咗啦 開咗間幼稚園

大馮係邊年退休？

而家中四，所以唔知

培僑最黃
校長老師都係暗黃
利申:識得培僑校監同我講既

2007定2008
Not sure

屌你老母 啦啦隊關咩撚野事啊
我唔judge呢件事對與錯 學校運動會一直都係學校話事架啦 even學生會係選出黎 最尾決定都係睇學校

你班啦啦隊咁叻 你咪自己放學小息練囉 又唔敢反抗 最唔黃就係你地呢班撚人 講就最大聲 做就鵪鶉 人地限你跳一分鐘 你跳夠5分鍾你驚佢出黎打你拉你啊?

你班人最叻就叫人靜靜地 靜到沉左 之後就出黎屌鬼 屌人鬥黃乜7野
你話校長係藍ok 喂 at least啲老師照樣默默support學生 行動最實際
你班撚樣做又唔做 講又唔講 連人地講都屌人鬥黃
小小學校都唔識抗爭 連啦啦隊都覺得比人打壓 淨係識事後係連登9up on99

我知唔係HE堂
我係講緊曾記多癲佬